今日先知，3年友誼既朋友原來係籃絲，忍痛割𥱊既滋味

仲問點解我唔撚理佢

真是屌佢都慳返

你地話做得岩唔岩？

啱

先得3年咋

乞衣仔學人割蓆
人地唔割你都偷笑

杯葛佢

完全正確

你朋友係達哥？

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？

大是大非緊仲出膠post？屌你老母死全家